{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052478",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 바비채펜션"
    },
    "text": "オーシャンビューペンションはカップルや家族連れの利用に最適な客室を提供しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューグリルを利用したい場合は2~4人基準で20,000ウォンを支払わなければならず、追加炭火は1万ウォンです(8時に締め切り)。 客室に個人火器である炭、グリルなどを持参して使用することはできません。 ブルモン薪は2万ウォンです。 オーロラ粉は含まれており、追加で利用するには1千ウォンを支払わなければなりません(1時間)。 人数を追加した場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 最大人数を超えることはできず、当日現地にて決済する必要があります。 ペンションでは人物の絵をご希望の方のためにサービスを提供しています。 客室内では煙や油が飛び散る肉、魚を焼くことはできません。 ペットと一緒に泊まることはできません。 駐車場は無料で利用可能で、お知らせは別にお知らせしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルを利用する場合は2~4人基準で20,000ウォンを支払わなければなりません。追加炭火は1万ウォンです(8時に締め切り)。"
        },
        {
            "question": "客室内で炭やグリルを持ち込んで利用できますか？",
            "answer": "客室に個人火器である炭、グリルなどを持参して使用することはできません。ブルモン薪は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オーロラ粉を追加で利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "オーロラ粉は含まれており、追加で利用するには1千ウォンを支払わなければなりません(1時間)。"
        },
        {
            "question": "人数を追加した場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加した場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。最大人数を超えることはできず、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは人物の絵を描いてもらえますか？",
            "answer": "ペンションでは人物の絵をご希望の方のためにサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で肉や魚を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内では煙や油が飛び散る肉、魚を焼くことはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まることはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がありますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用可能で、お知らせは別にお知らせしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 439
    }
}